表哥呢輯相好正

一張面孔拼湊出百種魅力

馬戲團的每位表演者均有其擅長的項目，而該項目就是他們的標記；但 Elaine 不追求所謂的 「專屬形象」，反而希望給予觀眾更多新鮮感。「其實幾年前已經有監製發現到我的另一面，例如在《我的如意狼君》裡安排我飾演一名倔強自我的大小姐，在《4個女仔3個 Bar》裡是一位成熟的女強人，而今次《同盟》的 Kate 則是在情人面前溫柔，但必要時仍能展現剛強一面的角色。我想讓觀眾知道姚子羚不止柔弱的一面，她其實是名外柔內剛的女生。」

討人歡喜的甜心小姐

前陣子，網絡上就 「該選擇姚子羚還是胡定欣」 為題掀起一陣熱烈討論。我問 Elaine 覺得自己作為女朋友有何可取之處，她先是發出一陣爽朗的笑聲，隨後帶點羞澀地否認自己是名好女友。「每個人需要的女朋友不同，我不知道自己能否滿足大眾對好女朋友的定義，但我挺喜歡為男朋友花心思，如在生日的時候為他造蛋糕，及製作一些小手工，如相簿，去記錄我們共同度過的旅程。但我不算小鳥依人，某程度上甚至算得上固執，所以我亦想學習台灣女生的溫婉，畢竟大部分人都不習慣與態度過於強硬的人相處。」

面對逆境又如何

兩年前，她奪得最佳女配角獎，想著事業能更上一層樓之際，卻被養的小狗弄傷，需要停工休養之餘，最擔憂的是面上的疤痕會影響以後的生活，畢竟演員始終要「靠樣搵食」。「剛復工的時候，我經常擔心自己的疤痕在螢幕前會很顯眼，但之後我逐漸學會放開懷抱。畢竟人本來就不完美，沒有缺憾等同沒有經歷，是不真實的。我把那道疤痕視作人生的烙印，而有過烙印就能學會成長。」

表哥，不過是一個綽號

「以前朋友為我被稱呼為 『表哥』 感到不值，我自己亦挺介意這個稱呼。但換個方式去想，表哥只是個綽號，不過是些無傷大雅的玩笑，讓大家有多一個話題去討論，就當作宣傳吧！有時候看到網民在我的 Instagram 留言，親切地稱呼我作表哥，為我打氣，其實亦挺開心。你以負面的心看待一件事，結果亦會是負面的；但當你正面去想，藝人就是要娛樂大眾，況且我又不會因為一張改圖而變醜。我滿意自己的外表，別人亦能從中得到樂趣，這不就是正能量嗎？」

Elaine's Whisper:

大家可能覺得我的外表比較弱質纖纖，但其實骨子裡的我是名 「女漢子」。身邊不時有朋友說我走路時像個男生，提點我不要這麼粗魯，但我總是不自覺在生活中流露出 「男仔頭」 的一面。

第一張

表哥型格又得 甜美又得

正到

下次就咁貼相得架喇

lm

點解又係呢隻Style

可唔吾以改返真表哥 隻眼咁大睇唔慣

Julia對波縮左水

不嬲正

立花

同泰妍幾似樣

關寶慧

其實表哥仲係咪處

P到塊面膠晒

立花子羚

隻眼有d怪
有冇巴打幫小搞番好去

又影呢d遲左廿年既相

第3張好有表哥feel

不得了

老啦
個樣開始怪

好撚正

Patpat唔夠大唔夠挺，唔係既話可以一J

表哥人品好好 娶到佢真係好幸福

等緊扑

表哥

比人改圖 表哥前表哥後咁叫都無發爛渣
如果係演技 佢都真係好好戲
唔係既話就真係幾大方

邊撚個會揀胡定欣個閪女人

lm 睇改圖

「以前朋友為我被稱呼為 『表哥』 感到不值，我自己亦挺介意這個稱呼。但換個方式去想，表哥只是個綽號，不過是些無傷大雅的玩笑，讓大家有多一個話題去討論，就當作宣傳吧！有時候看到網民在我的 Instagram 留言，親切地稱呼我作表哥，為我打氣，其實亦挺開心。你以負面的心看待一件事，結果亦會是負面的；但當你正面去想，藝人就是要娛樂大眾，況且我又不會因為一張改圖而變醜。我滿意自己的外表，別人亦能從中得到樂趣，這不就是正能量嗎？」

回應得幾大方下

佢根本係靚女
十幾年前已經好正

郭鋒就正啦

我對波都大過佢....

唔知佢拍依輯相片前後抽咗幾多支煙呢？

一見到佢就諗起佢個弱智角色

玄天聖教

一手揸落去

我係去幫人呀！！

比著吳若希會點

一早話佢正
D連登仔又話佢食煙 又表哥乜乜柒柒
而家有圖正喇 就個個話佢正

又見到你 btw 我都想揸揸

49000 貢多廢ching

Lm

表哥幾時做女一

又幾好啵

好難想像佢以前係個肥婆

睇8婆會去旅行佢拎左以前讀書最肥既相出黎
真係肥到欣宜咁
減到咁誇張成個人又幼真係好佩服
完全無哂以前肥既痕跡

皮已正

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

唔講唔覺

明顯老啦。幾靚都敵不過歲月

條疤痕係邊

好撚老

真白愛梨?

表哥以前某套劇的眼鏡OL Look真係好正
有無巴打有留底

依家d 連登仔淨係講咩表哥
但佢以前真係好正
做咩角色都淫底

幾靚都好咪臭係食煙既

佢做四葉草個時已經好鍾意佢
之後都覺得佢性格應該ok

唔知點解有啲似苑瓊丹

越睇越正

鮑姐

其實表哥真係唔錯

唔好攞表哥同胡定欣比啦 睇胡說八道見到胡定欣副咀臉真係想車巴佢 表哥贏佢幾千萬條街啦！
佢樣靚身材正 脾氣又好 仲要勁有愛心 比隻狗咬到留疤都無棄養 其實愛狗既人都未必會咁做 因為唔多唔少都會留有1d心理暗影 驚隻狗會再咬自己 同埋睇得出佢人緣幾好 睇佢ig見到同好多人既合照同互動某程度上我自己都係因為佢有愛心所以先開始留意同鍾意佢 因為好難搵到一個內在美同外在美都靚既藝人
我越講越有痴漢feel 自己都驚驚地

有幅坐泳池邊食煙

對我黎講佢本身都好正

所以話條女係正嘅 四十歲都大把人排住隊

hebe?

CCTVB 首席眼鏡娘，
之後就係黃智雯

估唔到佢由四葉草個時變到而家咁正

情越雙白線
讀書果陣就嫁咗比曹永廉大埋肚.但曹永廉al入唔倒u,走咗去揸的士,跟住表哥出黎做野耐咗覺得同守門員越黎越大距離,加上煎pan係咁對佢示好(但其實係煎pan利用表哥幫自己D不法勾當簽名),有一次出差仲好似一齊扑咗(好似無明示,但畫面有暗示),但無耐之後表哥偷聽倒煎pan同人講係利用自己,又比煎pan發現,所以搞到捉走咗佢定唔知搞到佢跌咗落樓梯重傷,最後好似大團圓結局

準備插入

test

用黎打丁一流